「深切反省」公投be water策略

公投Be water 能夠爭取訴求

能夠 不能夠

如不能夠，各位熱愛香港嘅連登仔，一齊再諗諗對策！